Liste des Achats, Liste des documents d'achats: (Lukas)
- Filtre par Date tsy mandeha,
- Tokony préselectionné ilay données de filtre refa miload page refa avy nanao filtre,
- Asiana pagination (le an'i bootstrap ny design ampiasaina),
- Ilay Bouton modifier Statut Achat mbola tsy ao amle liste( ty le an'i Kifra),

PDF : (Ryan)
- Ilay Path anle LogoPath avy aiza no miainga , fa tsitany mihintsy le image na ataoko ao am assets ara

ACCUEIL : (Aina)
- Itadiavo icone mifanaraka tsirairay avy amle lien le card anla ohatra oe Stock(dia tadiavo any am fontawesome ilay code css anle icone dia amboaro ao) amle accueil , 
- Amle Card block be de be ao dia mba itadiavo phrase d'accroche mlay , lavalava par lien , amzay bogosy tsara ilay izy , Otranle Lorem Ipsum tam voalohany iny ny halavany tadiavina, satria lasa tsy dia mivoaka ilay design

PS : Efa misy design daholo ilay ao, fa refa manamboatra lisany dia mba ataovy mifanaraka amin'io please
Dia DROPEO ny base
TOKONY VITA REO ZAVATRA IREO AM LATSINAINY fa lasa mitraine kely tsika


A faire Gestion Immo, sy ressource humaines
